香港結婚法律問題

無記錯香港註冊要公開展示兩星期,有人反對會點？用呢個方法玩鳩啲支那人

無咩用，佢會睇你係新人咩關係，朋友多數唔受理

其實有無人成功反對人地結婚